有個on9仔煮嘢食燻黑咗個天花

個on9仔係我，有冇人知可以點清潔

你燒過咩嚟
燒花生？

你燒野食呀?

你煮過咩鍊金？

借位！唔好意思

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

油油

火場 ?

油黑個天花板

炸嘢食跟住搶火banghead]

炸嘢食跟住搶火

呢個可能係唯一solution

等受靶